---

Tags: 
aliases: [pandas.DataFrame.head(), pandas.DataFrame.tail()]
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

Тип: конспект
Описание: -

День: 04 # Не трогать!
Месяц: 07 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-07-04

---
# [[Как вывести только начало или только конец датафрейма - Pandas]]


Для этого существуют две функции:
```python
# Using some precreated dataframe df
print(df.head(n)) # Напечатает элементы от 0 до n
print(df.tail(n)) # Напечатает последние n элементов
```


## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
> [!question]- Соурслист
> 1. 


---
#Входящие 

---

[^def]: термин
[^que]: вопрос